有無人屋企用和記上網現家都連唔到線？

電腦連個wifi 連到收到爆晒 但就係上唔到網

和記正廢柴，我都用咗十幾年，岩岩仲簽多2年約

賣咗盤啦 唔再係李超人嫁啦

+1 check完wifi發現唔係wifi問題

我打埋去cs到都幫唔到我

佢叫你等定點？ 有冇話咩事